華為表示願意在波蘭設立網路安全中心

華為表示願意在波蘭設立網路安全中心

全球最大的電信設備製造商華為表示，它願意在波蘭建立一個網絡安全中心。

華為波蘭辦事處主任Tonny Bao星期三在一個新聞發布會上說，如果當局接受上述安排為可靠的解決方案，該公司已經準備好在波蘭設立一個網絡安全中心。

華為的另一位官員也在發布會上表示，波蘭政府沒有理由將中國公司排除在它未來的5G網絡發展計劃之外。

今年一月，波蘭以間諜罪指控逮捕了華為的一名中國僱員和一名前波蘭安全官員。

仲比你設立間諜中心？

當人傻架？

安全？點安全法？

你會否安裝"中國防毒軟件"....

資料集中地，再送到中國分析

華為設立既安全中心

面皮成尺厚 唔講都知有問題

中國式安全

360安全卫士

支那人就係噉做生意
你同佢講唔信佢唔做生意咩
佢就話加單

防毒軟體誰最流氓？陸網友養蠱式實測

一邊屌,一邊賴死

咩叫願意？係你想咋喎，講到好似勉為其難咁

令我諗起大時代丁蟹，煩到玲姐雞毛鴨血，最後話：好啦好啦，唉我認輸啦！我地結婚啦！

太陽能電筒

波蘭：kurwa

▼結果再次重新開機後，電腦跳出藍屏……唔～只能重灌了